黃明志真係音樂清泉 好撚敢言

漂向北方 已經上左神枱

而家仲咁直接鬧啲女係雞

香港演唱會聽日賣飛喇

人地係針對嗰班 網絡直播 收禮物嗰班啫

你就話全部女係雞 連登仔真係肉撚酸

連登仔

首歌麻麻地